當有一日大家唔再舉起電話，而係舉起磚頭，勝利先會來臨

拍片留返俾記者做啦，一個個舉電話拍乜柒，大家舉起舊磚唔洗掉對家都嚇走啦

推

仲要個個舉電話搞到我驚比人影到我出神獸

舉起電話交俾記者
大家要改變心態

推 10.1齊齊嗌舉𥖁！

唔係強制要大家和理非舉磚，但起碼舉起枝水舉起咖啡啦
放低電話先救到人
你拍到再多popo醜態都已經冇用

推，你要用人群相去推動更多人出黎，我明；你要用警暴相去紀錄真相，我都明；但有好多明顯係影黎「打卡」、「留個紀念」，想問有乜咁值得你咁做呢？